---
date: 2020-05-15 11:36:00
images:
- /uploads/simple-bordure-sante-citation-instagram-publication-3__qad9c7.png
- /uploads/simple-bordure-sante-citation-instagram-publication-2__qad9c8.png
- /uploads/simple-bordure-sante-citation-instagram-publication-1__qad9c9.png
layout: post
title: Solidarité avec nos partenaires
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Nouvelle série de publications pour soutenir nos partenaires après ces longues semaines de confinement. N'hésitez pas à dire que vous venez de la part du HBC 310 suite à cette publication. </p> </div>